想阿士東維拉定打比郡升班？

雖然想睇林柏教波
但睇咗10幾年PL掛住維拉多啲
以前維拉有Milner albornlaghor Young Barry Fredel Reo Coker真係唔錯
打比郡當年創最低分紀錄真係唔好睇

維拉
打比郡

你個仆街

含淚撐av
打比狗真係英超之恥

難買

av周柏豪踢英超會j 死囡囡

淫利不了

撚伯

打比呢o的升降機嚟啫 年年列斯聯後半季就係咁失分 最想睇列斯聯升翻上嚟

升唔到都會賣俾英超

維拉啦

打比升下季都人面全非

打比創最低分記錄

身為曼城迷一定係撐我地名宿林伯

維拉升唔到 佢地下年應該有機會要扣分 財政問題

是但啦，咪又係下年落返去

英冠首次破天荒由連登會員投選英冠升班球隊，票數最多嘅一方會由連登會員執行以正評或者負評嘅方式嚟決定邊隊升班。

尋晚先燈死完新特能
今日又黎

打比升到上去咪又係落返黎 成隊都垃圾冇個夠班踢英超
最後咪又成英超笑話

打比
但係買atv上盤

我憎打比>ATV

Derby 一人拎三分

打比上到去肯定做升降機
維拉都叫做有個射手亞伯拉罕係度

如果升到班 柏豪應該唔走嘅

下年車仔收返

你肯定當年小豆 朴智星做主力夠班拎英超

打比

破返自己個記錄

下盤

列斯聯咧？

條友永遠唔帶pad，但係仲未被人剷到重傷過

最想睇森林同列斯

法國年年啲升班馬都俾人睇死話一定做升降機

升班馬既波成日有驚喜 未踢過又點知？

打比

希望維拉呢隊垃圾,破產降班,永不翻身

唔帶pad點落場

上到英超真係擔心佢

以前打機既跑狗艾邦拉荷

曼城名宿

A高正選

踢撚死個呀叔

得唔得架屌維拉班人幾快下架喎

Jack Marriott做後備殺手

上年維拉只差一步

嗰個係咪以前踢熱嗰個赫度史東？

係

any live link?

踢左十五分鐘都未上過去助攻